吊你老味 香港人真係乞丐來 連飯團都偷

係華X結買完飯團去7仔增值 排隊期間我放低左個飯團因為有人打黎 搞到增完值唔記得拎返 然後過左30秒即刻去返7仔 但個飯團已經唔見左...最後死死氣去華C結再買

店員呢

冇人要我咪拎返倉自己食

我認我抵死 我放左係平時放特價貨品個位到 店員好難望到

你知道我買邊款飯團 我請你食又如何

可能店員揼咗

佢收緊錢

七仔有埋閉路都唔報警
抵你俾人偷

警察理你咩

自己利益都唔去維護
咁逃犯條例由佢過都無所謂啦